聽日集會可唔可以做和理非

身份有D尷尬, 又想出黎支持下但又唔想衝

請善用起底功能
負皮，上一頁

即係聽日出黎就要勇武?

你想做乜咪做乜，關我撚事。

你有你和理非 人地有人地勇
冇衝突

無得話可唔可以，到時咩情況你就係做咩角色，遊行示威野餐罷工 無論你做咩 日日都醒爬阿 唔好送頭 各自爬山啦聽日

唔關你事就咪留言啦弱撚智!